{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/raipeuineuljiro.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라이프인을지로"
    },
    "text": "ライフイン乙支路はソウル中区忠武路に位置する宿です。 明洞聖堂までは1kmの距離で、バンサン市場は11分の距離に位置しています。 また、宗廟まで1.1kmの距離にあります。 曹渓寺、東和免税店、東大門市場などが周辺に位置しており、無料Wi-Fiと共用キッチンが提供されます。 宿には専用バスルーム、シャワー設備、ヘアドライヤー、薄型TV、エアコンなどが備えられており、便利な宿泊ができます。 一部の客室には休憩スペースがあり、冷蔵庫も提供されます。 広蔵市場、昌徳宮、明洞駅などの主要名所が宿の周辺に位置しています。 最寄りの金浦国際空港は19kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ライフイン乙支路はどこに位置していますか？",
            "answer": "ライフイン乙支路はソウル中区忠武路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ライフイン乙支路から明洞聖堂までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "ライフイン乙支路から明洞聖堂までは1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "バンサン市場はライフイン乙支路からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "バンサン市場はライフイン乙支路から11分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ライフイン乙支路から宗廟までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "ライフイン乙支路から宗廟までは1.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ライフイン乙支路の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ライフイン乙支路の周辺には曹渓寺、東和免税店、東大門市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ライフイン乙支路で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ライフイン乙支路では無料Wi-Fiと共用キッチンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ライフイン乙支路の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ライフイン乙支路の客室には専用バスルーム、シャワー設備、ヘアドライヤー、薄型TV、エアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ライフイン乙支路の周辺にはどのような主要名所がありますか？",
            "answer": "ライフイン乙支路の周辺には広蔵市場、昌徳宮、明洞駅などの主要名所があります。"
        },
        {
            "question": "ライフイン乙支路から最寄りの金浦国際空港までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "ライフイン乙支路から最寄りの金浦国際空港までは19kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ライフイン乙支路のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ライフイン乙支路のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 473
    }
}